（突發）原來遊行都係便衣警做既

手足裝修
和理非：便衣警做既

手足火魔
和理非：便衣警做既

手足fullgear
和理非：便衣警做既

手足出現
和理非：便衣警黎架

我地和理非一定要保護手足！所有野都係便衣警做既，我地其實都係便衣警黎！便衣警死全家！香港人報仇！（拍手開路）手足要記得返屋企食飯呀！

和理非捉鬼
和理非：便衣警做既！

踏入2020 年，捉鬼成為左抗爭面對嘅首個危機，而呢個危機係致命嘅

咪撚膠啦屌 唔撚捉鬼啊

捉鬼真係有機會便衣警做